冇咩事千其唔好去九龍公園公廁

尤其夜晚有人想知再講

無人想知

咩事 大鄉裡出城見識少

google plz 尋晚嚇到我仆g

自己講自己笑樓豬真有趣

定係多重人格分裂

講D唔講D

去過一次
痴線啲南亞狗幾個係入邊遊盪
你屙尿果陣仲會望住你笑
然後你洗手就了你講野

總之要留前顧後 東張西望

新聞有講過

講左爛春袋
唔講燒賓周

樓豬老母好好砌

尤其夜晚有人想知再講

More

唔講死老母
講左死冚家

想提醒下啲ching姐咁惡做咩

當年高登咪有post 好似迷宮果個？

gay 地黎架
早幾年都講啦, 南亞黑白鬼都有

正經屙屎屙尿就去返體育館個邊啦

我試過痾尿比個阿叔摸屎忽
不過我放左個屁佢就走左
手都無洗

呢D咩地方黎

[url]http://103.11.229.56/tw/showthread.php?t=46757[/url]